{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023314",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3020335",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산(대화) 신트라"
    },
    "text": "宿は計54室の客室で構成されており、近くには3号線大化駅があります。提供される案内支援言語は韓国語です。平日は最大13時間、週末や祝日は無限貸室で利用でき、ネットフリックスを無料で視聴できます。一山大化洞に位置するこの宿泊施設は、平日と週末に現地決済で利用することができ、イベントも提供しています。平日は09時から22時まで、土曜日と祝日は09時から21時まで利用可能で、イベントは現地決済時のみ適用されます。客室は大室と無限貸室に区分され、価格差があります。遅く入室すると退室時間が長くなる寝起きイベントも提供され、日曜日から木曜日までは23時チェックインから16時チェックアウトまで利用できます。一山キンテックスまでは徒歩10分以内に位置し、大化駅の2番出口からは1分の距離にあります。新型コロナウイルス感染症関連の防疫と衛生管理に非常に気を配っており、政府の方針に従って毎日、毎週3回以上、毎月単位で消毒と防疫を実施しています。また、お客様の動線や接触部位などは毎日消毒するなどの努力を傾けています。新型コロナウイルス感染症の4段階期間中は、1部屋あたり2名のみ使用でき、3名からはご利用いただけません。全客室はマレーシア産天然ラテックスキングサイズのベッドを保有しており、未成年者の出入りは制限され、未成年者アプリの予約権はキャンセルや払い戻しができません。駐車は一部屋あたり1台まで可能で、2台の駐車はできませんのでご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋の客室で構成されていますか？",
            "answer": "宿は計54室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこにありますか？",
            "answer": "近くには3号線大化駅があります。"
        },
        {
            "question": "提供される案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "提供される案内支援言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "平日は何時間利用できますか？",
            "answer": "平日は最大13時間利用できます。"
        },
        {
            "question": "週末や祝日は何時間利用できますか？",
            "answer": "週末や祝日は無限貸室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "無料で視聴できるサービスは何ですか？",
            "answer": "無料で視聴できるサービスはネットフリックスです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのようなイベントを提供していますか？",
            "answer": "この宿泊施設はイベントも提供しています。"
        },
        {
            "question": "利用可能な時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用可能な時間帯は平日は09時から22時まで、土曜日と祝日は09時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "客室は大室と無限貸室に区分され、価格差があります。"
        },
        {
            "question": "遅く入室する場合、どうなりますか？",
            "answer": "遅く入室すると退室時間が長くなる寝起きイベントも提供されます。"
        },
        {
            "question": "平日のチェックインとチェックアウトの時間帯はいつですか？",
            "answer": "平日は23時チェックインから16時チェックアウトまで利用できます。"
        },
        {
            "question": "一山キンテックスまではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "一山キンテックスまでは徒歩10分以内の距離です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症関連の対策は行っていますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症関連の防疫と衛生管理に非常に気を配っており、毎日、毎週3回以上、毎月単位で消毒と防疫を実施しています。"
        },
        {
            "question": "客室の清掃や消毒はどのように行われていますか？",
            "answer": "お客様の動線や接触部位などは毎日消毒するなどの努力を傾けています。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の4段階期間中、客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症の4段階期間中は、1部屋あたり2名のみ使用でき、3名からはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "全客室にはどのようなベッドが備わっていますか？",
            "answer": "全客室はマレーシア産天然ラテックスキングサイズのベッドを保有しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用制限はありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の出入りは制限され、未成年者アプリの予約権はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は一部屋あたり1台まで可能です。ただし、2台の駐車はできませんのでご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 455,
        "QA": 686
    }
}